今晚集會喺愛丁堡廣場，唔好去錯遮打花園

張圖可以做教學了

對我嚟講冇分別

你個名